利物浦今場雖敗猶榮啦

雖然比全世界球迷睇住你柒
但比個亞軍你拎仲想點呀

亞軍利

你痴線架

今晚冇得輸 卜定巴士